民主黨未天下圍攻梁振英, 就先天下圍攻許智峰

搞自己人快過搞對家

香港政黨全撚部都係親共